【爭取獨立】拒做中央政府打手 加泰地方警察保護民眾

西班牙周日舉行獨立公投，加泰羅尼亞警員面對同胞以及中央政府的壓力，不少都選擇站在選民一邊，一個小鎮更有加泰警員出動保護票站，獲居民歡呼支持，警員都深受感觸，忍不住落下淚水。

加泰羅尼亞地區周日多處地方出現緊張局勢，但一眾身穿營光黃背心的加泰警員，就一字排起站在票站前守護票站及選民，站在他們身後的選民無不歡呼拍掌，更有市民上前拍拍警員膊頭鼓勵，有男警員禁不住流下男兒淚，亦有人以帽遮着再單手掩臉，似是在抹眼淚。
另有地區的票站失守，西班牙國民警衞隊更將選民由票站抬出來，再粗暴地將他拋到地上，有加泰警員看不過眼上前介入，獲民眾大力支持，選民更痛罵國民警衞隊是「法西斯！」
加泰地區領袖周一要求西班牙，從當地撤走所有國家警察。

香港警察就

對比香港
我有啲眼濕濕

香港警察就話捉你差館男殺女姦

香港係咪無可能有呢一日?

黑警揸波揸春袋就叻

你可以話有
但絕對唔係呢一代人有生之年

如果發生同樣或類似事件 香港警察會全力支持中共執法人員

呀講錯 唔止警察 全部紀律部隊都會支持 準備比消防淋濕啦

梗係啦重問

睇完篇野都眼濕濕。。。。
點解人地可以咁團結，
我地就一盆散沙。。。。。

你可以睇下今日港大個FORUM就知有多灰